贏仲都要X

原來啲人未死嘅! 回歸到依家廿幾年，由回歸開始有投票資格嘅，就系你地無盡責，次次選舉都得4、50%，次次都保皇嬴咁滯。積弱多年，先會畀人一步一步越踩越上到依家。人地廢老投票率下下都多十幾個 % 呀! 今次贏一次咋，要 KEEP 住先有意義。除左發誓永遠唔原諒黑警之外，可唔可以都發誓永遠投票，盡公民責任呀?!

利申：由回歸開始有投票資格，次次選舉都有投票，從來唔會支持保皇，亦唔會話乜野低能焦土，唔投泛民，造就保皇坐大。

新生選民表示以後都投